英超一問

訓左冇睇，獌抄修咸頓幾多粒。
有冇令修咸頓失分

有
修仔痛失2分

1：0，普巴入波

姐係仲保得住第二啦

無錯，係獌狗心目中第二